macbook用acestream睇波有咩計？

我想用macbook睇波但見到好多人推薦既soda player 係木馬程式 想問有無其他方法可以用到acestream？(有裝sopcast但好似無乜link直播到)

用Docker

Docker係咪唔算boot機？

你可以當佢係VM

早排用過呢個嚟睇世界杯

Map咗Port之後
用一般Video Player，例如VLC
開條URL就睇到

http://localhost:<port>/pid/<acestream_id>/stream.mp4

唔該曬巴打 咁係咪裝咗docker之後入link就係？
我唔太明 sorry ching

我部mac裝左windows

我今朝試咗 裝wine 但開唔到acestream

用到reddit個acestream for mac
跟住d steps黎裝應該冇問題

裝咗之後開Terminal順序行呢兩句

docker pull sparklyballs/acestreamdocker run -p 8000:8000 --name AceStream sparklyballs/acestream:latest

跟住用Video Player開呢條URL

http://localhost:8000/pid/<acestream_id>/stream.mp4

<acestream_id>即係acestream://之後嗰堆嘢

唔該曬Ching

Soda係木馬
唔係掛 用緊

我都用緊 睇完個post即刻del左
宜家應該點check 下部macbook有無中毒？有咩補救方案？

我run Soda Player嗰時發現佢有scan幾種file，多數係email archive同keychain access
唔肯定係唔係，不過感覺上佢只係拎到read permission

屌，soda player成日用

me too

驚 已delete

真係咪撚用soda
用緊快啲del

parallels desktop + windows

巴打有無睇LIHKG macbook post？
我都係見到個post話soda player 係木馬我先唔敢down

我睇到呢個post 就search 到reddit有講會睇email果啲嘢
即刻del咗 佢整得落去都永不錄用了

而家轉咗用IINA macbook post有介紹

acestream 就用個ace stream player 唔記得reddit定github搵 似係wine底下run ace stream player

咁巴打依家係點睇波 可唔可以教下